有咩歌啱凌晨嗰陣聽?

好悶
想搵啲歌聽下
咩語言都得

3am

3cm

請夏，12點

無心睡眠

我等着你回來

一定係聽電台

哥哥，無心睡眠

突然好想你
只是太愛你

It's 3 a.m. in the morning and I don't know how to say goodbye
波波

呢首得唔得

夜晚聽k pop好似怪怪地

哥哥
經典

錯台

聽完會high到訓唔著

點解係呢個version

因為好聽過原唱lor

TWICE TT

queen真係好正
求其一首都可以loop成晚

隱世好歌

導又搞事

送番首TFTMN畀你啦

好正

Kill this love

娛樂台唔得咩
ching係新會員?
有冇見過#555啊

dllm
一開即刻畀隔離單位投訴

仲要跳淫舞
倞利個nicebody可以令你連續打3次丁打到虛脱，再訓足一整日

璉璉
btw近排想煲番sixteen

有冇fancam j啊

每次睇親sixteen都令我勁憎Somi同Natty

bo rap
今朝先loop完十幾廿次

其實natty去咗邊

Father and son

twice - wake me up

why not this

未開始風景也不知,飛出去萬張紙可以盡量地構思,在小島起個特大夢想國,很鼓舞的事

識丁一定係半想像力半睇my J
從mv 每位成員訓唔着，食唔飽，延伸出自己餵飽佢地嘅畫面
btw fancam

2:00 am

第一次聽係Suicide Squad原聲大碟，好正
由blues到classic再到rock

夜夜癡纏 - 麥潔文

聽完即刻想瞓

Killer Queen

二缺一

笛子姑娘 - 葉振棠 啱啱先聽完

嗰啲電台傳聞唔理，煇哥曲、林振強詞根本冇得輸，首歌寫得非常幽怨癡情，好好聽

plastic love 同
另一個3 am

收工後晚上的唏噓，希望你瞓著

終於見到巴打你 隔咁耐你重有心機同兒登某啲臺嘅人爭論犯民左膠啲仆街嘢，小弟表示佩服我一早已經費事理

MR. - 自言自語。

半醉人間

昨夜的渡輪上 - 李炳文

誰能明白我 - 林子祥

今宵多珍重 - 陳百強

倩影 - 蔡楓華

夢醒時分 - 陳淑樺

寂寞的男人

吉原ラメント
自己鍾意呢個ver,歡迎聽下其他版本

領悟 - 辛曉琪

Beast midnight, 日韓都好正

黎明不要來 - 葉蒨文

但願人長久 - 鄧麗君

但願人長久 - 盧冠廷

昴-すばる- - 谷村新司

星 - 關正傑

through the night

隨想曲 - 徐小鳳

順流逆流 - 徐小鳳

510 am 傻子與白痴

有誰共鳴 - 張國榮

FANCY❤

白真識貨
呢首之前成日loop

富士山下

子連れ狼 - 橋幸夫

天涯孤客 - 鄭少秋、珍珍、珮珮

Thank you-Dido
想聽rap就聽Stan

nine muses 自從懸雅加入之後，啲歌都好高質好襟聽

Fly Me To The Moon - Doris Day

全世界失眠

The Sound of Silence - Simon & Garfunkel

Scarborough Fair - Simon & Garfunkel

Vincent - Don McLean

朝頭早先聽雞啼

呢首歌好舒服 之前loop咗成個月

Doris day真係好正

Covered in rain-John Mayer

John Mayer啲歌
In your atmosphere
Covered in rain
聽live版

屌 俾你講咗先

屋頂

What is love

小鳳姐你都啱

隨想曲同順流逆流，失意時聽皆可抒懷

我好鍾意舊歌 陳百強係我至愛
薑巴有嘢唔開心？

有無聽開vera Lynn？

聽聖詩

幸運兒

月半小夜曲

正

寂寞的感覺
凝望
夜機

知交零落，前程黯淡

同佢地嘈得多，命都短幾年

冷門D

光害

Don’t stop me now

Under Pressure

fancy!

山丘 李宗盛